[可愛軟萌日本妹] Nizi Project 鈴野未光

名前 ：鈴野未光（すずの みいひ）
生年月日：2004年8月12日
年齢 ：16歳（高校生）
出身地 ：日本

唱歌⬇️
ボーカルレベルテスト

♪ 中島美嘉「雪の華」

16歲唔細啦

睇錯咗做 走光

咸濕仔

想食左佢落肚

比JYP話佢肥個個/?

支持❤

No

我❤️Miihi

她是ONCE+子魚推

一定都系人美心善💘✊🏼✨

❤️

咁我都係💘✊🏻✨

勁cute cute

期待😍

超期待下一集 有SAMO

我個妹超正

啱啱睇完EP八 Gchi💘✊🏼

睇啱邊個✊🏻💘

井上あかり
櫻井美羽
未光❤️
真子
里茉❤️

再+
Yuna
新井彩花

睇啱咁多個